[文尼] 利物浦 對 曼聯 5

比個爆閘既1001

交屁好廢

終於變翻做之前既文尼同邊爐

繼續百屌全隊垃圾利

lovren

領先一球最危險

世一

世一送個波畀觀眾

傳得好靚

上個post樓主又中, 係勁既

L6咪傷呀 得番你炸

邊爐手術刀

邊爐今場好撚好J

屌出黎

搵到最佳位置了 某人

文尼以後踢返右啦

世一點搞嫁

世一要有啦呢球

明爐勁到

咁近都唔撚入

老虎解圍

比清

世一中堅搏命

邊爐生性 倍感安慰

快買和燈一燈

趁依家勢好 爆多2下

明奴表演唔錯，幾時先到佢入波

加油，買左利上盤，阿果場輸左好多錢

受傷老虎最可怕

bino真係樣樣有
希望佢可以打起

廢奴終於返黎

邊個話 bino黎呀 dllm

快d搵人燈

踢返沙拿左 交屁右啦

明爐食左春藥咁

要入多幾粒先安心

快手入多2粒先入更衣室啦

好撚順 前場個個都帶得跑得有身位

keep住既話有冇機會上到沙比個級數

Fabinho今場幾快，仲有後上sense，唔錯
之前話獌想買個時都有啲驚

唔打啦 投降啦

mane 打 CM
diu

邊個左右冇所謂肯打邊路就得

今日踢得幾順

今場反而老母𢭃最深，bino上左去猜波咁

睇到冇心機溫書

獌狗過到半場未

Agger

樣樣通
樣樣鬆
唔似得
專注回傳每分鐘

切勿吹奏

嘩舉腳咁撚高都無事

BINO愈打愈好
真係好快會replace另一人

明奴今場個態好似好番好多

岩呀 只可以屌

幾驚老虎真係傷

bino今場食撚左藥

我屌曬成隊老母呀

Bino 路數幾好

利精神面貌好好

明奴瘋狂轉身

攻到49000 仆街

入唔到第2球
好大機會1-1

等緊佢入波慶祝嫁

邊爐同基達

今場有士氣

文尼比波好似爽左
繼續屌

今日無晒d後傳,sick ball 一定要後傳

11射3中 又係垃圾進攻

我諗唔到摩佬下半場唔出普巴

咪撚燈

唔好吹奏

依家1球only

Binlo好fit

綿奴有態成隊波唔同哂

係 摩佬未㩒掣

領先一球永遠最危險

佳尼屌交屁

今場邊爐好正

下半場出爆炸狗都死得

如果頭先bino助攻果球係神軒一早四十多碼入左

老虎

11射3中vs1射1中

佳尼快到

exact7ly

今場唔係文右水貨左
係打右邊 overloading
r26
一個打晒左邊

又批鬥

懦夫今場冇咩火咁

搞咩

呢個真

今場盧卡古好似單打咁
無人幫佢既

球球向前傳真係好撚好睇

Mane垃圾 係就入三球證明自己

腦震盪啊ching

佳尼短跑選手

一陣紅俾你睇

係咪因為摩狗用下遊踢返 邊爐即刻勁咁多

Lkk 比人撚狗

估唔到岩岩出返黎已經入到局

Keita好似搵唔返係德甲個態咁

禁住黎打

基達今日勁到 話過就過
終於似季初吹奏嘅利

Jelly 已經進化到一個打哂

德甲 too easy

JELLY真係痴撚線

拉曬右邊 比左路jelly打？

hi牙秦

D 企位好正 企到好前但係anchor 不過有d 時候有弱點

keita都幾麻麻
係咁斷

繼續百屌垃圾利

百屌有用，曼聯就唔會咁

踢緊左翼 真係當佢恩尼斯達咩

屌你乜撚野角球黎

1-1

成堆工兵
又唔出馬達 點幫

佢想屌柒文尼

屌

ab

今算好好啦

屌ab

...

Ab

今場唔掂

AB

Diu

屌你出到咁

ali

Jelly一個打左路

唔記得左車仔對曼城的下場？

Ali派膠

呢條後防好定
見親回傳都凝住會派膠

屌你老味

命中注定

ab真係

屌咁甩手

屌你老母唔係嘛

Ali

佳尼好撚嬲

On9....

5 back 比人 overloading 好易出事

我屌你老母ab

???

都話唔好吹奏住

真係魔咒咁 一定輸俾獌狗

唉 次次都係一下就輸

利化了

比清真係狗來

ali 派膠

Messi Lingard

派膠

魔咒就係咁

笑左

karius > ab

劇本

行化了

屌 啲龍個個輪流派膠

潛了

派膠
利物浦無1個龍係無辜加

今場出咗卡列奧斯

食屎啦阿John

DLLM

屌你老母 獌連運都有埋

慘啦，咁輸一粒

屌 咁都甩

利記籠...

屌老尾

所以話呢
射波唔使多

利式龍門

岩呀 人地一腳就中

利記既龍

好波不如好運

7.7

甩手

牛油手

又要買龍門了

好派唔派打獌狗先黎派

好唔好意思啊AB

落地個時撞左出去

頂住
ab 一場唔會衰兩鑊

真心
係右路冇taa阻啦
任人爆...

真係有同化呢回事

屌 大戰先黎派 有冇搞撚錯

落雨甩手

屌老母又lag機

咁難至入到咁快就和返

基達咪空撚晒囉屌

米同卡列奧斯是無辜的，十成係利個龍門訓練系統出事

咁撚樣派膠

請繼續屌垃圾利

利記龍門=笑話

後防一換就收皮

老虎係唔係NO9, 依條友真係要賣

曼聯d 波真係好撚-6 唉

Next post

Thank you alisson becker
Come back karius

老母真係撚屌

落緊雨啫

我屌

我地利456羅馬

6700萬咁快就掉左落咸水海

冇人用都冇計

開始冇力迫

講中又唔得呀

艾利臣allin左半大

lkk爆底出波都幾勁

一吹奏就叮到

推中間

老母

個氣勢即刻差左

劇本又開始diu
要豬波了

通常1:1曼就拍大巴

我屌你老鼠

mvp=比狗

還我米神

D決定真係ON9仔先會做
比人逼仲唔撚傳

撞到腳甩出黎 無計

屌，咁就仆街啦
應該老鼠拉龜，一係就輸鳩埋

驚西咩

即刻影米奴列

摩狗實拉布

文尼

大戰根本就係咁
唔駛攻得多 1次有效就得

真係要炒龍門教練

落乳 唔好咁

冇計啦 天雨路滑

輸了

仲想扭返轉頭

Keita好廢

bino

f9 唔自己射？

艾利臣

邊爐

Bino

我地要幫獌手永續摩dad了

派乜撚野膠 屌

Bino Iniesta move

交屁幾時先去返邊呀

AB error lead to goal 咁快兩球

又輸龍

法賓奴勁到個下腳法

+1

人地無咩攻勢 但自己派膠

bino有料到

嘩邊奴咁撚勁

懦夫一早裝越位就收左llk皮

基達搞乜

bino好勁

邊爐 d 搶斷

邊奴勁到仆街
對比基達

基達有d進退失據

邊爐今日幾撚勁

利win唔到曼魔咒

成也Becker 敗也becker

Bino今場幾勁

撞腳出

輸果球懦夫算唔算包左越位？

百屌

敲左落自己膝頭

算

死獌狗開始mma了

關咩事

lkk 我屌你老母

利龍傳統 大賽先派膠

殺人咩屌

腳撞 無運

Lukaku

之前邊爐無機會上陣無態 基達迫搶好勁

今場邊爐 小白上身

佳尼個邊有危機
中場基達比親都斷咁濟
大好形勢都唔好好把握

嘩屌

紅啦屌

keita yc?

啱啱仲笑人德國龍而家

邊爐大賽球員

lkk

成條防線得佢墮後左

認真咁讓一粒 真係未必贏到

應該LKK
罰波俾利

屌利呢場先黎派膠

輸硬啦

訓得

屌你老母

點解expect 基達做既野
會變左邊奴做

keita真係得走動多
但D決定好差下

lomo今場都係, 成日lag
停晒機
比D波個位又唔太好

f9

唔關事啦
右路咁易出波

lead住1球 好打好多

lukaku

鏝個龍 都係打獌派膠

準備倒輸

係咪我眼花 點解bino跑得快左

盧卡古愛黃牌

屌，醒醒定定啦

feel到會輸埋

隻大黑尻扮哂野
一知呃唔到球證就乜事都無

F9

屌你老母AB
但又屌唔落

咁都傳失
居然冇牌

冇黃

邊爐好似跑得快左

屌你F9次次都係咁
諗諗諗

-6無牌

唔洗食黃咁好

好彩1:0個陣即刻入左飛和8倍
馬會都on撚99

連登吹奏=會出事=AB
連登百屌=有料到=bino

頭先買和買客勝

啱啱F9失果下以為輸得

foul左啦
f9補鑊

開始fit

無黃牌撞多幾下

笑左
咁樣都無

bino 又高大又有腳法 仲幾快😰

俾人猜翻順 無啦

開客win

盧卡古愛犯規

屌曬成隊利呀

既幾又甩手

踢多一陣會唔會變埋靚仔

垃圾利

驚

頭十六場都係八奇高普佈既局

難d

我屌撚爆晒全隊利,DLLM

係, 心都離一離

盧卡古睇落真係好廢
但都夠食利

我信ab既

我屌哂全隊老母呀

屌你個撚個都妹

唯有等沙短打救

利有防中

成撚日都lag機

咁又唔算快

廢奴又打回原型

當0-0打過

F9又妹左

玩下邊啦 中間咁多人

邊奴好好丁

對面下下去腳

屌9 ab

感覺keita真係唔岩呢個位 出xs啦

佢今場又係128mb ram

VVD變左中場

唔想比黑洞

但無左半場時間

對摩狗來講 和 佢都收貨

客勝有6.8倍，係時候做對沖

係 廢撚到

到底keita要點用

今日成隊利一齊lag 機
一定係廢中排陣on9

k8

文尼今日居然打右

交屁死返踢邊啦

加細

冇左TAA完全唔撚得

沙短換邊個好？

Wuar

明爐好廢

人地3射2中1入球
高效

Clyne

佳尼勁好多

基達

一定係keita
格格不入咁

個旁述分唔到文尼同基達
可唔可以去平機會舉報佢

Firmino

迫搶左頭30分鐘，咁樣失返，依家黃金時段已過

bino醒神

80min Firmino

沙拿隱形咁

已經算係近期最有表現既一場

韋拿老母 / 費明

屌下下前柱

基達擺錯位啦

bino好好

應該都係b2b最好

vvd勁能到...

成場波中前場得Bino係好

BINO今場痴左線

終於有人講呢樣野

Bino打起哂

沙拿 快d現身

邊爐勁到

bino 勁能到
最佳位置坐穩啦

唔應該放邊？

冇曬攻勢

Bino good try

掛住古中場keep波 hold波
古一招假身

jelly c

捉bino驗尿

沙拿？

冇越就靚比

沙拿真係唔見左

Jelly 斬埋罰波, 角波

bino向前傳d波

邊爐起哂機

隱哂形

上季老母就係

沙拿黑撚到咁嘅？

一直白交月費

唉 曼聯咁垃圾到輸俾佢

上半場尾都角球旗

沙短換基達定係水貨

邊爐代表作

變左係最前？

今日綿龍cool波勁但傳波差啲

交屁除左球入波又係鳩下鳩下

1:1 半場

Bino 手術刀尖過軒式手術刀好多

獌狗真係死好彩
特別係連加特, 成場波通常冇咩影但又入到波

佢成日都正前啦

Cam man可唔可以影下沙拿
係咪去左痾屎

基達打左翼做乜鳩

簡直就是一種冇肉

又泊大巴

Salah 隱形左

唔算啦其實

我屌爆ab老母

垃圾Ali

劇本
下場場頭段輸多一粒
臨完場追2-2

唉屌
曼狗真係死好命

隱形戰機到完場

唔岩位 成日做左駁腳果個

對垃圾曼咁都失分成隊去含摩狗條撚啦 學咩人爭第2

下半場劇本僵局到85min 比獌1:2

上個禮拜讚完ab 今日就派膠

屌你老母 同阿狗個場勁撚似
獌狗啲運

半場1-1

本身戰術應該係頭30分鐘迫搶搏領先，再引對面攻自己打快攻
咁樣搞到白白浪費左好多體力

高普收皮

獌話啫喱英甲料

真係咁多場穩
大戰先黎派膠

雖然ab派膠 但之前救利咁多次又屌唔落

On9 ab

屌你老母無野講啦，艾利臣你條仆街凍僵左

仲要講幾獲 之前幾次認錯交屁同基達都情有可原

吊！ 出沙短啦！沙拿依然無撚用！

文尼唔夠ram踢中間
keita唔岩打左
沙拉後廿分鐘開始隱形

bino著哂火
遠射都幾重腳頭

AB係差
但第一次雙紅 緊張一定會啦
救左我地咁多次 唔使垃圾前垃圾後呀

同karius一樣

打4231擺攻中好過啦屌

百屌AB 成材

麻麻

邊爐啲遠射好撚好丁

Ab
但佢救左好多分
屌佢唔落

可能要換沙基利>基達

基達暫時作用唔大

alisson 點降要係呢場派
1：0 lead住 果段 好易打

準備潛水

不過啫喱斬角柒柒地

F9幾好
交屁水貨廢到

邊爐真係>>>>>>>>

人地踢得好都無野好講
好撚憎呢D自己犯白痴錯誤所以失分既波
AB

mata Fellaini martial ready

25

沙拿最前俾人睇實哂
不過咁樣力架先有位拎波
只係力架啲控球

廢中驚clyne 爆 拉交屁去右邊都正常
屌你點會又塞水貨做正中間
基達又打左明奴個位
廢中真係on99

文尼一腳好波 沙拿隱佐形 中場唔錯

佢而家放左邊
感覺淨係得返同jelly打 one two咁

點解會搵jelly開角。。。

即討post係咁唔理性 當睇唔到算

爆下兩翼啦 人地中間咁多人仲死去

唔好理班假猁啦

繼續努力 唔好輸就得
唔好犯錯就得 我地急佢地唔急

好多向前過頭波
上幾場已經有

今場仲要多埋起腳

仆街，超頻左半場領先唔到要變陣了

其實成日要文尼造波，不如出沙短

利狗就係咁，只要一失波 一犯錯，就屌到個球員成個地底泥咁 好撚醜

但呢三個中場真係好有活力

慢鏡睇多次都仲講沙拿

岩 無ab 16強都入唔撚到 失一球都係重新黎過姐

廢中如果咁都唔沙短換基達 真係會得1分落袋

屌唔落ali
但好撚灰，咁樣輸返

搶分神器爆炸狗mata仲未出呀

真係第一次有人派膠屌唔落 只係問 點解要係呢場

另外基達又死塞波

有佢 而家輸撚左啦

反搶 執屎 都有幾球

獌縮到好後
佢起動唔到
出下沙短或者keita去中啦

唔排除廢中擔心keita打中無文尼咁守得
感覺成日比人推到三閘線
係世一世二中堅守得住

好明顯係燈緊

獌狗班友完全唔逼波 唔係垃圾利邊有咁易踢

下 係咪倒轉咗

老母右角球
Jelly左角球

係咪獌聯戰術黎架
唔撚攻門凍疆AB
跟住就趁混亂搏派膠

屌ab 果班係咪真係利迷黎

係 今場佳尼做足有餘

AB真係...屌唔落

某一兩個姐

講到完場咁 下半場對隊中游隊炒456啦 唔係點爭冠

下半場拍大巴＝完

ali雖然派膠但真係無嬲到
唔似卡膠一派就嬲撚到仆街咁

水貨無乜影啵
不如擺返右邊好過啦

已經玩完啦

佳尼搶返個正選好過啦

邊爐上力,但基達又廢左咁

法賓奴真係雙刃刀

咁下半場俾你試下嬲

F9今場攻中其實唔錯

諗唔明點解會突然搵啫喱開角球罰球

獌狗-6到

點解次次摩狗都可以戰術性壓制利狗

F9頭30分鐘都OK
之後食晒屎

mane入波果下係靚
其他都係一般般

水貨一如以往咁水

利特色黎

F9 今場做串連唔錯 打前第一點 反搶
帶返生個波
同埋佢今場幾靈活 無左前幾場好笨重既感覺

佢波底太差
踢弱隊唔撚掂
攻力唔夠

下半場再黎過

轉到好撚多似身 幾fit

AB真係屌唔落

但對佢好撚失望

EXPECT唔到佢派呢D膠

仲有45分鐘 下半場再黎過

唔關事 本身廢中就唔識破大巴
加輸嗰球好唔抵

好撚有火
第一球有得入 都係佢反搶返個拋波返黎

model派完全唔嬲, 因為知佢廢

啲波一去到中間就全部人lag機

道友 不了
難得TAA後生有潛力

收左落個膝頭真係無計
無扭失果次咁嚴重

屌前場鳩排㗎啦不嬲

仲有45分鐘比狗咬

買左半場和 但見係比人追和寧願輸錢

關戰術鳩事咩
邊個預到咁樣派膠呀？
曼聯有撚還擊力呀？

迪基亞愛送禮祝福

對面五個後衛

起碼比到波去前埸

佳尼守唔差既 打返起都係好事

襟住黎屌

以前出佢感覺好穩陣，而家個感覺阿諾仲穩過佢

廢中快D打比石內卜諗計救垃圾利啦

踢左翼浪費晒
4231踢攻中文尼踢返左吧

老母d波好猶豫

佳尼本身都係國家隊第二右閘
阿樂弗個期都係大後備

係

因為廢中臨場變陣差

主場真係無失分空間阿屌

完全正確

佢特色黎喎

文尼踢左

暫時踼得幾好啊 無失位 防到拉舒福特 幾下tackle都準
係進攻一如既往 駁下腳 拉空下咁囉
我收貨

今場如果米隊係打基達個位就好

軒剪左光頭勁咁撚多

嬲

不過係嬲鳩普

短人換基達可能好啲

覺得今場創造機會多左好多

基達比佢踢多陣無起色要換

佢每場都好似另一個人咁

信念啦唉下半場

屌啦星 9條友隊落後場只係斬比lkk哨比老鼠褔
唔係ab輸野on9 佢地撚有戰術

睇呢度d留言成日都懷疑大家係咪睇同一場波

兩下overlap機會妹下妹下咁

L6俾lkk出到波先至搞成咁

Yes

喜般

屌打佢地隻幻幻

有幾球交波都慢左3拍
比人遮晒線先交

反老虎都覺得冇得咁講
ali 派膠冇人想

我叫牙tom

俾人笑艾利臣愛助攻喇
屌你 開po個撚樣出黎

阿Tom 好戇鳩

不如老母同基達調位啦
老母又打返舊位 基達同邊爐都係踢開雙中場陣

粒到vvd咁我又唔區

冇所謂
睇下邊個笑到最後

呢d訪問老尷到

1比1好正常

Now個位獌狗柒撚到

後面啲女

Now個隻獌做乜鳩野

但係同過去兩季一樣
都係齋撳贏唔到

中場中冇老母肯定仆街

7到呢

lkk咁慢 有乜理由追唔到

好撚柒

嗰個叫咩名
我唔係好識呀

唔知佢想點

體能先係勝負關鍵

咁小利

後面條女好似幾大波

沙基利又冇得踢

屌你老母利物浦!!

條猁撚

啲獌講野咁撚柒

摩狗啲半場調整唔係講笑
下半場

俄佬台 播雲尼亞尼啲精華 啲配樂剪接以為佢死左咁

自己球員嘅名都講唔出
曼狗果然係曼狗
Glory hunter

hi 我叫牙tom呀

LKK唔慢架

個白衫幾大波

自己個名都想人識
隊波d球員名就唔識

唉 比清係利迷就出少句聲
你句1:1

Now班人做乜鳩

訪乜柒 飲啦

feel到下半場會無氣 變返55波

後面3條女都好正

自己人都忍唔住笑

新嗰個中場叫咩名

屌你老母 邊撚個新後備

好驚下半場對面出馬屎眼

其實輸個球，老虎應該一早要剷落去唔好俾人出到波

你係低估左lkk 定高估左老虎

真

前面文尼同沙拿定位要汁汁 廢中

屌鳩曬成班垃圾
入波阿前面3個

咁都仲可以搵戰犯

擺明係AB犯錯

但要不是AB，你利踢歐霸喇

所以希望下半場繼續打狗

覺得佢地唔可以共存

搞到salah都發揮唔到佢自己特點

都唔知咩球迷黎 救咁多次 衰一次黑仔比人踩到地底泥 落雨線手 又咁岩個波彈左去膝頭反彈

要屌不如屌佳尼 咁樣比人輕鬆傅

沙拿，費奴
2個依家靠你地

好似係乜撚謝謝拉特

同感

哦 唔緊要 換個唔識既出黎都贏到波既！

基達幾時有勁過

追果個係老虎喎

靠大清 XS vvd 好過

猁唔係話食魚腩架咩

AB失呢球 只可以講唔好彩

一定係49000，對利咁多場未輸過

係 艾艾利臣

呢個真 呢球ali孭硬飛
咪咁撚柒射個波比其他人啦

出費蘭尼

屌真係出爆炸狗

屌佳尼仲on9
咁你同佢地有咩分別

原來係未來撚嚟

放左翼真心唔得

熱身賽同第一場聯賽?

打曼城果場 半場都係1-1
之後下半場連爆3粒
今場都要靠信念

佢兩個可能要定時左右swap 文尼唔可以再埋中
一係就overload 右邊
但keita robert仔 要有料到

爆炸狗 屌

咁快換爆炸狗

人地換爆炸了

出爆炸狗 贏唔贏已經次要
首要唔好再有人傷

要俾人高波炸死了

仆街了

摩佬就係有啲半場戰術改變
廢中就半場激勵士氣
都唔知邊個好

冇啦
訓得
摩佬真搏半場和
下半場就轟你高波, 湧下湧下就2-1

下半場再嚟過

70分鐘再出屎眼爆

大撚獲 出爆炸狗

水貨啲頭髮冇喇

要輸了

又唔知要傷幾件

仆街，隨時輸埋

好撚驚隻馬達

睇死廢中又遲遲都唔撚換人

廢奴咁都可以控甩

費蘭尼

30% 1：1
50% 1：2
10% 1 : 3
10% 1 : 4

下年再黎過啦，輸撚硬

爆炸狗

真係換走Dalot

輸撚硬啦 對面用意好明顯

對面開始打MMA

對面一次換哂

講左勁撚到次沙拿要踢邊 廢中on9 成個上半比連達路夫mark死哂

屌clyne

啲決定差撚到

利狗屠夫

進攻黑洞

換爆炸狗出黎扯頭髮

各位睇now? 快咁多

沙拿幾時入波

不安了

比bin no佢慢慢扯

一月

屌你lkk依隻身型正常係nfl先見到

交屁交得差

2020年1月

文尼可唔可以唔好每次都鳩企拎波

in 沙短 掉返水貨打邊啦屌你廢中 上兩場係咪訓左冇睇

文尼分波一向唔得

入左1球 唔係大哂

起碼入多球

clyne靚截

跟住老鼠福換馬屎眼
馬達換lin真係我老母都識換

入多3球啦 屌

百屌利

百屌成材

無人想理k8

睇個勢似俾人守和/俾人偷雞一球

個勢都曬 睇怕一係和一係輸

獌式mma

百屌全隊利！

靴狗仲想扮無辜

比佢都無意思 企係啲無用位

屌利老母呀

靴狗

死靴狗

完啦
輸左一半

食晒位又唔到又唔中波扮乜撚

基逹

入波未

嘩屌 鏟唔中波仲要舉高隻腳

robertson今日D出波麻麻

加油啊

玩mma 再黑哨 頭降啦

vvd第一場之後就無入過波

明明國家隊入到

最緊要艾利臣唔好淆底

太可惜！

老母 水貨都有啲差

ddg上身，屌

lomo成日中場甩波都幾危

繼續屌呀

Young 好勁

高普唔識用基達

咁都救到

young呢下靚剷

迪基亞真係神

VVD 愛助攻

ddg

f9咁都射到

好鬼型

呢球一般

又救到

屌你黃大仙又神救

F9 係幾正

雞達其實應該係要打老母個位
老母今場lag 撚到

又DDG

屌 明奴一扭四

中路攻啦 獌狗條中路好差

搞錯

迪基亞真係宇宙最強

開始上身

朗拿甸奴咁

40萬磅週薪

上半場都已經係咁幫佢熱身

次次都上身

死黑鬼

呢球都預佢救到啦

屌你 中堅黎

呢球救到好正常姐

無錯

快快換走
咁普巴馬達馬斯亞就得一個

btw 費蘭尼無左個爆炸頭 認佢唔到

今日隻前獌blind係荷甲戴帽

卡膠就會望住個波入

ab同米呢D波都救到

高普同摩狗講乜

好似返到荷甲唔是打中堅啦

東南西北圍住都起到腳 好癲

老母廢到

拜利咁既樣仲唔換走?

高普：和算啦

F9撚到對岸後衛訓向到咁耐

Ddg最唔驚呢d地波

條友根本獌狗來 次次都輸

老母有個問題
就係拎波前唔會睇下身邊有咩人
同埋控第一腳唔會去最岩自己個位

真係落雨
冇得怪ab啦

老母mma

off 老母 in 沙短再同雞達換位啦屌

同軒一樣

打柒佢老母啦

老母真係似太攰

沙短in la

講真
clyne暫時仲算OK
根本唔應該連後備都成日冇

沙短呢屌

個勢

沙短 史毒

又或者上 origi 看下有無波碌到

比清唔好再燈了

點解鏝會贏得咁輕鬆 我地要咁辛苦

佳尼遠射？

狀態問題啫
同季初binno一鳩樣

佢真係好爆得

佳尼射撚完未？

軒會望人
不過會望後同交橫

所以軒係爽過老母D波

是

沙基利快d熱身啦

力子冇後備

換人未

遠射都似樣

屌大巴到

睇個勢都知比獌絕殺

鏝你真係完全唔會覺得有疑問 基本上100%

哥狗破到大巴 高普破唔到大巴

屌你 多人到

邊奴好撚勁

jelly 啲出波好差

肯定角球滾入一粒

死黑哨二奶猁
全隊斷腳啦

始終獌高一班波

好多人

因為艾利臣派膠

羅拔臣啲傳中

所以點解鏝高半至一線

太少進攻點

鬥曼真係悶到仆街

佳完全冇機會出波

廢囉on9

要5個進攻點

射乜春

同鏝比

salah比人mark死

做乜撚呀懦

仲要針對性佈處

屌 2個on9後衛射撚完未

咪鳩up啦
我地呢地個勢冇100都有90%啦
同埋上次曼城踢獌都爭d出事

利記拎到三分
我罰抄致勝球員eng wiki一次
損100比慈善機構

完全唔入肉

唉要古一招呀

連老虎都遠射

捐200

懦夫好波牙

真心 有d chur 怕最後十幾分鐘無力

對面架大巴開始逗深了
第一球果陣仲叫有少少位先吊到入去

系！

懦夫👏🏼👏🏼

空到咁真係可以

老虎射球

好波

咁樣15分鐘

廢中落左order要瘋狂遠射

L6哪來的自信

懦夫歐霸!

King

Jelly 會唔會斷氣

大巴呀
兩邊斜cut啦

世一果然世一
整球世界級重炮

屌你老母垃圾利

L6自信到

出軒換老母 其實ok
出沙短就搏佢快快手整一球

係要啲遠射

呢個時間真係需要古一招

自信撚真係好撚麻煩

世一射咩撚野呀

冇人現位
踢條撚

屌你個閪11個係哂三閘線後

clyne連傳中都有埋
係robertson冇高度先接應唔到

換老母未 今日好似跑唔起咁

笑撚死

Vvd式遠射

試一試

49000大巴啦屌

jc: what is that?

睇緊同一場波？

大巴已泊好

10個角球一啲威脅都冇

角球入啦好嘛

點讓到一球 痴線

好唔穩陣wor踢得

出沙短啦

唔提獌，睇下對愛華頓都高下立見
琴日鏝雖然有啲驚險 in general 都算輕鬆
利呢

沙拿係咪上左巴士
唔見左既

對面中鋒縮埋落40碼

痴線 個個都遠射想破巴士

開始掛住坦克簡

個禁區好迫

Vvd都黎

11個係禁區一係遠射一係死球

全民皆守

10個角球都唔入

佳尼無踢咁耐

第一場真係算合格

咁呢場又岩

射龜咁撚樣

防得仲勁過d下遊

沙拿開啦屌

大巴遠射好合理 真心

利的角球 同廢的無分別

呢樣野屌咗好耐，平時點練波架

㩒屌，11角，1比1

你確定你睇緊同一場？

100分d角真係幾好

仲未肯出普巴
盧卡古快D同我入多粒

12次角球

22次埋門 9射就得咩

屌仲迫過年宵

正常既

射咁多球都入唔到2球

人地燒味隊黎

沙短遠射好似ok

又角

robertson今場都算今季數一數二差
以進攻黎計

又近柱

啲角有無練架屌

歐聯果場仲離譜啦

唔好搵啫喱開角球啦

有人現位但d人又唔比
係度妹妹妹

仆街出大技神軒算啦

自己隊波廢就串人地大巴
唔會諗下點破大巴既
好撚肉酸牙二奶猁

VVD

有無救世主

啲角球搞咩鳩呀

雲迪克愛射門

無限輪迴

對住獌狗D高佬點入呀

同鏝打車一樣

屌真係多人到

D角球真係垃圾

發覺利咁多年角球都無乜戰術 9成都唔會斬去遠柱再二傳

又

好多角球

55

屌你十幾個角冇球斬得靚

沙拿冇球過前柱
踢撚咩

角夠未

全部都廢

角到悶

搵個斬得起既斬啦

架大巴

將軍真係冇咩入波運

利真係要練下角球

下下前柱

d左腳仔角球唔掂喎

25 attempt